聽日記住︰揼人、走人、救人

有咩事，齋圍人係無用㗎
應揼則揼
應走則走
應救則救

聽日見啦大家

唔好唔記得915啊
大家快D幫手推上熱門啦

唔再進化 = 等死

冇錯721 811 831

推

藍絲 左膠必揼

係時候國際文宣話比外國政府知香港已發生文革2.0
#culturalrevolution

阻膠見一個揼一個

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

唔想上連登了
運動冇進展，藍絲蝦人蝦上門，黑警又折磨班手足，政府無能白痴，中共想全力鎮壓

所有嘢好似大山咁壓落嚟
結果平日唱歌9叫都會俾人屌

被藍絲打，又屌被害者
被人拉，又屌被害者
抒發，又屌被害者

屌屌屌屌屌，日屌夜屌，睇到一啲都唔開心

上少陣連登唔緊要
最緊要聽日人到就得